推！有小朋友出現發燒！！！

發燒都要Post fb 依家啲家長係咪痴撚線

jm9

rip